[離哂大譜］傅穎慘被fans辱罵35歲老姑婆 ！！！

把口臭過黑狗袋底，豬sa唔好唔開心

女人35歲未嫁就老姑婆
男人35歲末結婚就鑽石王老五
香港人對男女婚姻concept其實落後緊世界幾十年

檸檬個到係咪想講
When life gives you lemons, make lemonade

亂改真係冇文化

唔明點解一定要結婚，講到未婚係一種罪咁

對婚姻concept而言，點為之落後，點為之進步，講黎聽下啦，哲學家

咁樣troll 人其實係咩心態

呢句真係痴撚線，如果life gives you shit, gives you deaths, 咁應該整咩好

人地鍾意用中文有咩問題？
理解到佢想表達嘅意思就得啦！

佢改到唔上唔落咁
加乜糖呀大佬

make lemon tea得唔得

憤世嫉俗撩交嗌囉

係連登日日每分每秒都發生梗啦
香港文化黎

佢個樣好似都冇乜點變

我ok 可接收

Tb穎世界第一

我理解到嘅係就算有人請你食檸檬（苦澀），都要自己為呢件事加點蜜糖（甜），即係正面地自製快樂囉，人地未必係諗緊你嗰句英文架

咪就係
嗰啲為結而結仲慘

佢真係豬sa真係好pure好true,諗起佢講粗口都會打冷震,真係出污泥而不染

靚靚

完全睇唔到佢改有咩問題喎

唔覺得傅穎有咩問題

心態幾好

我淨係知佢有個興趣係會對住塊鏡講粗口，講完仲打冷震

不停追趕所謂 「人生目標」真係好辛苦。

我都唔覺有咩問題，啲人自己心態差就亂咁吠

係，好正面

但係口痕troll
同又要follow人哋特登去人地頭troll
有D唔同呱

壓力大，一街都痴線佬，唔批鬥唔安樂

鬼叫個社會覺得
一頭家係應該洗男人錢先撐得起咩

你話呢個社會係女人出去揾錢比男人洗
咪會調返轉囉

邊個比錢咪邊個有say

批鬥不嬲係大陸文代
香港多左呢個現象，正正係大陸化既鐵証

2020年嘅香港地已經係公一份婆一份嘅佔大多數，係咩年代出世嘅人先會仲停留喺男人養家呢個思想度？

好多痴線佬成日套自己嘅人生觀去人地到，把口仲臭到閪，我老豆老母平時睇娛樂新聞都係咁多嘴，只係唔識玩fb, ig留唔到言咁解

仲係老果輩係香港渣旗
就個意識形態都唔會變得快
要變得快就除非成個社會有突變
一係等y世代班人上位

唔配做豬莎 fans
講嘢咁惡毒 咁傷人

有時睇fb彈出嚟嘅娛樂新聞都見到好多師奶嘅臭口留言，永遠活喺自己世界，剩係接受自己嗰套

係，所以我無幫佢打格

總之唔係佢心目中諗既野就唔岩聽，自己先係最正確
你唔跟就係你有問題

你自己識埋啲咁嘅人唔代表個個女人都係咁，上少啲連登調整下自己心態啦

係，冇左真係去尊重多元文化
左左百家爭鳴

你唔係想當呢到baby condom下話？

或者係巨肥婆

白色UFO

笑死，連登啲崩壞思想睇得多都影響人生觀啦，唔跟你地嗰套就話人baby condom，你咪又係活喺自己世界只接受自己嗰套嘅人，同鬧傅穎嘅fans根本無分別

可能社會上出視左大量無婚主對者

加上普世價值己經唔當婚姻係一項重大承諾

所以更加唔好講咩時候要結婚。

利申：個人立場純粹鳩up

生命給你屎, 給你死亡

多元唔代表要接受歪理
黑總不能說做灰

果件「fans」都真係親身印證到人與人之間好難講個信字，打個正能量post都要把口咁毒

你仲好意思話多元？你個心都暗表認同女人30歲前打橫行呢個「道理」啦，有人反駁就話人歪理，你諗清楚自己想點先啦

咪係囉
句嘢咁cliche
點解檸檬就一定要用呢句句子

傅穎根本就係經歷得多先打篇正能量嚟鼓勵下自己，就比呢位「fans」講到佢好似低能咁

或者Chinese virus都得，想睇撚樣拎黎整咩料理

總有人鍾意出嚟認屎認屁，乜都要搵野批一餐先安落

咁樣算唔算改

咁呢個現象事實黎嘛，點否應？
你咁講同叫我認同共產黨好民主，中國有公投有乜分別？

bat soup

佢最正宗啦

你就真係大陸佬喇，批鬥批評都分唔清

「批鬥」意思類似「批判」或「批評」，但批鬥明顯帶有嚴重暴力和破壞

唔講佢年齡 但係佢段嘢真係廢到一個點

係咁架啦，你而家何嘗唔係放自己人生觀落你老豆老母度

咩叫歪理，咩叫道理，講到尾咪又係講人數，以前地圓說咪又係小數派，然後prove到先為人接受。
你口中嘅歪理道理又點prove

係咁架 唔結就話冇人埋單 好廢 結左就咪又係臭雞 咪又係靠男人 女人好爽

咁多年都重係35

搵唔到佢挨豬

邊個同你講鬼婆35歲唔恨嫁
好多都係用單身貴族包裝自己咋嘛

外人唔care係真嘅
但咁唔代表佢地自己係老姑婆

點解佢無啦啦俾人屌

不公開帳戶嚟，好多人喺留言鬧返佢轉頭

咁如果想生仔，女人30歲前生係有科學根據嘅
因為遲生唐氏bb會好高
咁自己想30歲前結婚生仔

肯定係連登啲臭口男人黎

nmslese 好啲喎

你點做人/人地點做人，又影響唔到其他人
宜家你唔鍾意人地做人個套所以惡言相向，連討論都算唔上
兩樣嘢嚟喎大佬

佢而家唔係惡言相向咩，痴線佬唔計，把口臭到閪唔計，多嘴唔計，選擇性失明

唔覺得會有好大既好轉 你睇班連登仔就知 諗野都係好極權好傳統 gay 佬應該去死 女人係雞係公廁 大學畢業搵唔到三萬應該人道毀滅 y世代揸旗 呢個世界都係咁恐怖 排斥小眾

睇你亂咁類比好尷尬嘈嚟都嘥氣

好似寫錯字

佢寫野1999係真
但同佢未結婚無關

左膠思想

三萬？隔離post講緊五萬喇

得喇得喇，你覺得啱嘅就道理，覺得錯嘅就歪理。

35歲人都唔識得用標點符號

無標點係咪絲打嚟

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

寫篇雞湯文都要比人罵佢嫁唔出
唔通寫呢個世界好黑暗架
好似劉心悠咁話自己肯脫就有job做先得?
呢個人似唔妥teresa多過係fans囉

吉

依家35咋?

傅傅EQ幾高

其實Theresa 講得幾岩
人生流流長 你下下focus啲衰野就梗係會唔開心
條友第一句鬧人嫁唔出咁鬼惡

估唔到有藝人竟然會咁回應人
以為全部都係nmsl level
追鳩人十條街屌然後又開ig story扮可憐

正解

係，不慍不火

成熟
你估個個都吳若希咁款咩

咩人有咩諗法啫
佢又冇要人跟佢嗰套
每個人自己有自己一套調節
冇問題喎

人地鍾意點講咪點講 唔影響到你都唔洗鬧人掛

條友應該係女人嚟，女人先最鍾意鬧女人，但佢唔了解男人其實鍾意啲簡簡單單嘅女人，適當時候扮傻先係相處之道，下下起哂槓終日怨天尤人疑神疑鬼真係搵鬼要

想知35歲嘅佢聽到粗口仲會唔會打冷震？

女人25歲前結婚就叫做早婚、28-29起已經叫遲婚同老 30起就叫中女盛女，你唔講？